痴撚線塞地鐵

講真果句
搞金鐘上環OK
去元朗反黑社會都得
因為上面全部都有原因有目標有焦點。
全部都係對撚準目標，例如政府同黑社會

塞地鐵係為咗咩？
有連登仔話要make noise，
屌你呢個係後果而唔係目標黎
你做好撚多野都可以make noise
結果阻住架地鐵只係為做而做
成件事完全冇目標，
開地圖炮一下將所有市民都變咗妨礙對象
同元朗班撚樣無差別攻擊有咩分別？

有人話不合作運動
屌你啦不合作運動係咁撚樣爭取支持嘅咩？
咪撚將不合作運動，同呢種單純make noise嘅行為擺埋一齊
完全冇任何實質意義
不合作運動可以用嚟癱瘓政府
你阻地鐵點撚樣癱瘓政府？

唔係唔俾你做，
呢種冇組織，完全冇籌劃
連個運動焦點都冇既活動
點解連燈有幾千個正評
但係最後得果幾十丁友，就係因為大家都知道成件事冇焦點
不過最後都係會有人信而出咗嚟
而且揀呢個日子出嚟都有問題
同元朗事件嗰種無目的傷害社會有重疊性
你揀日子都唔係揀24號啦屌

唔好比五毛分化

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

五你老母個臭閪起我底啦仆街

塞地鐵係因為地鐵都係幫兇

入黎駁斥我啦屌

笑撚咗
地鐵根本唔撚驚
你睇元朗站放黑社會入嚟，
佢賴係黑社會唔關佢事

佢今次一定會話係你班黑衫人搞
地鐵完全冇責任
你阻架地鐵有撚用
比彈藥佢傷害自己？

入嚟啊屌

諗行動嘅時候可唔可以用下個腦？

諗行動嗰幾個快啲入嚟啦仆街

俾正皮嗰幾千個人一個都冇嘅屌你

入嚟啦

你講得出個行動目標，我即刻道歉

收皮啦屌你老母，小小事就嘈。 各有各做，洗撚你管？

關你撚事咩
你又唔駛番工
要番工嗰啲都未出聲啦

比幾千個正皮班人
你依家擺到明係送人出去俾人拉啦仆街
一個人都唔入嚟懺悔？

屌你老母，唔撚鍾意咪上高登同班老人家圍威喂囉
淨係識做
唔撚識反思
而家咪送人出去俾人拉囉

呢段嘢同班撚樣藍絲講嘅嘢有乜撚嘢分別

連登就係好多小學雞
出發點係好
只不過做乜都為左啖氣 唔諗後果
你話我五毛都係咁話

一窩蜂正評
完全冇諗過點樣收科

好簡單
點樣阻？
阻到幾時？
要做啲乜嘢唔好俾人拉？

分分鐘連個搞手都唔撚知啦仆街

我今朝係北角站轉車
完全冇冷氣企到爭d窒息
如果呢次不合作運動係有目的性同有效果我真係唔介意
但可唔可以話我知最後出黎嘅效果係咩
政府同港鐵連譴責都廢鳩事
你要嘅noise同效果係邊度
一係就搞壇大嘅全港十八區每個站都不合作運動
我陪你一齊搞，癱瘓港鐵，逼港鐵出黎回應
咁樣整一劑對政府同港鐵不痛不癢
但對普通人影響最大
咁講唔係割席，係想兄弟諗清楚點做係最有用
真係想完全癱瘓港鐵
我地就做多d文宣揀個好日癱瘓佢
而唔係今日咁樣囉

如果可以塞到12點 你咪唔會嘈囉

如果真係可以塞一日我完全唔會嘈
因為場運動會變咗有目的

但而今日係班搞手由一開始
已經唔知道會點樣收科
因為佢哋由一開始就冇諗到咁長遠
淨係諗住阻完就算

你可以搞場行動
但係唔可以唔知道點樣完

完全講到我心入邊想講嘅嘢

根本塞地鐵係最有用，之前警察都警告唔好再塞添，所以你地班五毛收皮啦。

你班搞手點駁呢一段？
呢場運動點樣去損害地鐵嘅利益？

港鐵就元朗站恐怖襲擊只強烈譴責暴力事件， 但對於警方的處理態度隻字不提 。
警察是有鐵路應變部隊, 受到通報後，隊伍亦承諾9分鐘內趕到現場。處理影響鐵路系統的恐怖襲擊及其他重大事故.
昨日元朗港鐵恐襲, 絕對有機會在其他港九線發生!
港鐵必須就事件強烈要求警方回應及堅守鐵路應變部隊的承諾. 否則乘客會因自身安全而對港鐵失信心

為著日後公眾安全, 今早要癱瘓地鐵, 請大家體諒

最有用點解最有用先屌你老母？
係咪越多人俾人阻就越有用先？
係咪唔理邊個俾人阻都叫有用啊？

所以你呢場運動嘅目的就係扮恐怖分子
然後測試下地鐵嘅應變能力？

你講出嚟自己都唔撚信啦屌

支持嘅人入嚟講

唔係話你哋係鬼，
只係話諗嘢可唔可以諗得再完善啲

忍手，唔好覆，多謝連登巴打合作

淨係識反對，咁你做左咩出黎
鍵戰無聊想搵人吹水

唔係我地扮恐怖分子
係白衣人元朗恐襲警方唔理, 完全測試到鐵路應變部隊係廢
港鐵安全好成疑問

照你咁講 假如佢咩都唔驚 係咪就只能硬食
唔可以抗議 唔可以反對

即係唔使錢幫佢做測試啦屌
呢啲理由你自己說服自己就得姐仆街
成件事嘅重點就係
今日毫無目的，俾人抬走晒收皮完場

你都幾撚好笑
屌隻馬慢要跑得快個隻馬
叫人反思吓成個行動有冇問題唔撚得？
一定要支持？

一毛黨

即係要一大班人你先肯做不合作運動？因為夠多人要拉要鎖唔到你又可以逃避責任？洗唔洗二百萬人擋地鐵？

教你如何應對塞地鐵失民意論

樓豬可以睇睇
各同路人都可以睇睇

你可能唔係毛但一定係分化撚，講嗰陣嗰嘈，今朝返唔到工先嘈？

你又係好笑
你要傷害佢，係咪等於一定要friendly fire先
所以你剩係識得阻塞15分鐘地鐵
呢種完全唔會傷害到地鐵嘅方法去傷害地鐵？

咁你有冇幫手塞？
塞唔到全日 係因為唔夠人
我想問下依家黑警開晒槍 你覺得示威者可以點收科？
搞地鐵 大家番唔到工 有冇諗過影響幾大 你睇下元朗就明
元朗打到咁撚樣 你同我講第二日番工？ 冇撚野呀
罷一星期 政府同你含撚都仲得

唔屌我分化撚連登仔有時候就係太過用自己的角度諗嘢。你班仆街仔又話要文宣唔同階層，唔同年齡層的人。但是你地班仆街仔根本無諗過嗰d打緊工的廢中的處境

你係中環金鐘外擺街站 宣傳警黑仲有用

真係尋求政治訴求既人睇到呢d低撚能既行為真係唔知好嬲定好笑，一句各有各做就大撚曬咁

塞都ok既 起碼係想迫港鐵表態 政府正視問題
但我覺得可以再改善
例如 文宣工作可以再早d
同埋發放比媒體報導 預告定
咁到時班人再去坐地鐵就佢地抵死啦

港奴
冇錢開飯呀？
陰公囉

冇意思。
重攪鳩香港市民。
係就去港鐵總部叫佢交代。

利申:我是文宣撚。我日日去airdrop ,你地就搞塞地鐵。搞一日半日就算，你搞耐咗，你估人地會唔會厭棄你？搞完狗鐵比人拉又要叫人救。根本係度做無謂消耗。呢頭話要圍班牛屎佬，嗰頭連proposal 都未有。然後得2-3日叫人去文宣，宣條毛咩

咁樣去搞民生 社企 究竟巿什麼好處
洩憤？ 聚衆？

公義立場 贏了
但民心一直輸

但係預告咗啲人唔搭狗鐵塞嚟又冇咁大意思，好矛盾

不合作運動本身就係要一大班人先可以做
呢個係好基本嘅常識

政府係有70%地鐵股份嘅大股東

不割席 不分化

各有各做

3毛人工直線下降！

上街遊行佔路又friendly fire?
同狗對峙又傷害到狗?
係屋企嘆冷氣 屌下算啦

叫人反思下個行動綱要叫分化

我完全唔贊成呢場行動我又點幫手
唔好將自己套入去其他人度
如果我自己本身做救護我係咪又罷工先？

樓主好撚驚

五毛打手可以收皮了

分乜撚野化呀五毛

你出POST 夠阻撚住我睇其他POST 啦, 唔通我又屌你老母咩

起底樓主好似係正常人

塞地鐵我理解係回應返721元朗地鐵叫人落車開車走由人打呀

自推post
返工得閒就由佢啦大家

屌你老母，樣樣都有人話唔得，
你做左樣得既野出黎先同我講野啦

笑撚咗
係呀我等緊$4000開飯

勁多分化撚

所以呢場運動點樣傷害政府同地鐵

你咪唔係囉p牌

死支那狗

P 牌仔死撚開啦

而家真係好多noise啲，中年人屌到飛起，真係個個唔使返工咩，我哋有上連燈嘅就明白叫不合作運動 啲普通市民完全唔知做緊乜淨係覺得你搞搞震
不合作交稅 都總好叫做咗到政府
塞地鐵真係冇幫助

啲人搵一萬幾千就塞地鐵
有無月入八萬以上參與塞地鐵🚇

唔好同我講月入八萬點解仲要坐地鐵
醫生番工都係坐地鐵 阻住人做手術

支那狗都拎得4000蚊？
死返去啦

低汁回覆

咁你覺得冇用咪俾啲有用建議同行動囉

搏唔到就話低質? 你份工都幾撚易架喎

你唔洗派
你到時又會散播咁多人攪到 返唔到工有咩用，個政府唔會理你。都唔知loop幾多次，基本常識嚟

陰公豬, 柒到你咁, 縮番埋去你老母個閪度啦

我建議係727儲氣去元朗
而家只需要關注上環班義士

你班連登仔再咁搞落去，最後和理非都會離棄你

警告疑似大量五毛間諜正在煽動連登仔做令人反感運動 分散主要目標被針對的可能性 意圖令更多民眾對示威者反感

人無恥便無敵

[/img]

又一個P 牌仔, 你代表和理非咩? 咁撚威呀

仆街㩒錯正評

size=6]警告 疑似大量五毛間諜正在煽動連登仔做令人反感運動 分散主要目標被針對的可能性
意圖令更多民眾對示威者反感[/size=6]

我就係要返工嗰個，我都叫做有上連登，明白你搞乜，但我啲同事真係嬲到飛起 你呢種不合作運動即係逼人罷工，咁罷工應該要喺自願㗎嘛

咁你咪早D 返工囉, 嘈乜鳩野呀

遊行越來越少人，你就知乜撚野事la。

咁你話點應對港鐵同鄉黑狗聯手搞白色恐怖呀，你想點同俾人喺元朗打到仆街嘅人交待？ 我唔知你有幾撚理性，有幾聰明。我淨係見到有人用實際行動而唔係網絡打飛機。講到再叻無用嘅，世界唔會因為你喺網絡講兩句嘢就改變。 又話不分化，又要對同路人指指點點。咁叻你行出金鐘講你嘅立場呀，唔好埋沒你嘅才智。 p.s. 如果你有

個ac買左幾錢

你做統計架? 可唔可以列番哂上幾次遊行人數黎睇下?

因果掉轉左，由元朗朗恐襲發生左已經有po推話要癱瘓地鐵，遲左幾日都係想多d人，先可以塞得耐，present到對港鐵既不滿同煩到職員，職員著得制服就代表緊mtr 所以唔係只可以塞元朗。但係，之所以只塞到15分鐘，尷尷尬尬咁得個桔，就係因為始終唔夠多人，樓主你講得直接d 唔係睇哂幾版都唔明，中間仲有港豬叫阻住返工

大家可唔可以唔好將啲咁嘅嘢推上熱門

本來好唔想留言（間接幫佢推）

但係我真係好想講佢唔值得上熱門

上街可以同塞地鐵15分鐘比？
屌你點對得住去上環嗰班義士

講真..搞地鐵, 阻得個一陣,
打工仔遲幾分鐘, 真係DLLM.

你要阻都阻耐D 啦,

on9 dllm, 搞分化，槍頭都唔撚識對

收撚皮
你怪示威者 但你唔問下點解發生左咁多事點解個社會仲咁病態掛住返工事不關己咁?

講真要塞一係就塞到個個都返唔到工，如果只係塞到有少部份人係遲到既話就只作用不大

唔係你同我需要理解嘅問題
係根本一開始班搞手都冇諗清楚點解要搞

咁點解今日得幾十丁友出嚟
隔離po 幾千個正評，人呢

我好贊成塞地鐵
有藉口可以罷工

我絕對支持去元朗圍9圍頭佬
但今日朝頭早我真係幫唔落

好撚貴，用咗八百幾日online

叫班連登仔唔撚好咁短視叫分化
屌你去高登老人院算啦

係囉，阻人返工猶如殺人父母

文宣係必須有

我擺撚到明係講緊諗呢個行動嗰班人唔用腦
嗰度咁多人出嚟送頭被責怪
而連登仔就係幫兇

唔做都做左啦 同路人 不割蓆
今朝狗鐵冇收車錢

我覺得要人罷工塞地鐵真係唔係好work
你要塞到放工時間都未通返喎
真係得？
要人放低到包袱先得

唔罷工通常都係幾個原因：
驚老闆秋後：要老細同意/迫不得已允許，大塞車同元朗傳會開拖都叫勉強得，但始終都要老細真心支持
驚冇人一齊罷：驚自己唔返個個返變左傻仔，要大家證明到真係會commit落去先得，個個都實牙實齒話罷先ok

仲有因為咁先令人有理由罷工

交稅成本大

遲交稅都可以尚且影響到政府
但塞地鐵有乜幫助，影響市民only

遊行都無用，政府唔會驚
衝擊都無用，黑警唔會驚
乜都無用，你咪唔好做囉
塞地鐵阻交通係喚醒罷工思潮、向港鐵抗議
阻到你嘅，你唔滿意嘅，咪叫港鐵同黑警嚟囉
乜都無用，乜都唔做等做中国人囉

你自己知成件事冇焦點 個post 22個鐘之前出 咁你咁心水清點解琴日唔一早出黎開post講呀到件事完左 對你黎講成效唔大就出黎屌人咩心態心照啦

我講咗萬幾次，邊有人知道你哋塞地鐵jeh,你估連登 個滲透力好似tvb咁咩
你要搞嘅話起碼都要有電視幫手宣傳

塞返地鐵15分鐘阻住自己友叫回應？

各有各做啦 人地出發點係好
阻到你先少少時間 你唔好咁自私啦

我有講
你拉返嗰個po落底

中間派最緊張自己生活同份工
佢地係自私，要佢地覺醒以大義行先係難過登天
打民意戰唔係要所有人覺醒
因為呢個係無可能，on9先會有咁既期望
打民意戰係令唔覺醒既人都支持你
搞地鐵唔係第一次，過往結果已經話左你知唔work
只會令到中間派都憎鳩你

最後你覺得塞完地鐵，除左令一班打工仔返工遲到扣錢俾腦細屌之外，你癱瘓左D乜？
佢地俾腦細屌，最後咪係屌你
以為佢地會諗「個政府真係仆街，搞到班後生出黎塞地鐵。」只係你幻想出黎
100%最後佢地只係會怨9你阻撚住佢

你覺得個運動去到今時今日 如果係真既自己友會因為地鐵遲少少就屌返我地轉頭?

甘你做過乜？

若果塞一陣阻到你，覺得嬲，
請回想星期日坐不關門西鐵，
去到元朗站被打的市民，
他們那時那刻，比你痛苦十萬倍

又係呢啲因爲搞到自己而出黎屌人 你唔諗下 如果政府肯解決問題 會有呢啲情況出現？有人想咁早起身去塞再等比人鬧？ 政府肯好好去回應溝通既話 613已經可以解決

樓豬：阻人返人死全家

[港鐵不合作運動 Lv.2] 阻到人? 不如請佢免費搭車啦

我講咗萬幾次，邊有人知道白色衫會無差別咁打人jeh, 你要搞嘅話起碼都要有電視幫手宣傳 ? 宣傳左就攪唔到人啦, 傻鳩

我而家咪叫你狗鐵解釋下囉, 阻你小小時間係度嘈? 你俾人濕撚完一獲都追究唔到你又會點呀, 自私撚, 死鳩開啦

返工狗全力支持塞地鐵

好撚有焦點，就係抗議狗鐵

P牌仔收撚皮

唔驚呀？
咁一於日日搞

個問題已經唔係遲少少
而係根本成場行動就豪無目的

黃背心革命

但而家先開po出黎educate人?

呢場行動嘅嘅目的係乜嘢
點解阻塞地鐵可以15分鐘可以回應返元朗事件？
點解呢場行動無組織冇計劃？
我覺得咁朝頭早去參加嘅人係真係比班搞手當condom

座山虎，，久仰大名

咁撚大個目的，你盲撚左定智障

依家唔係因為阻塞而屌
而家因為成場行動冇目的冇焦點
班搞手淨係叫人出嚟送頭，但係冇實質嘅對應計劃
連點解搞
點樣搞
班搞手都冇概念
咁今日朝頭早個班人同Condon 有咩分別

咁你又想唔塞地鐵又要拎光環又要有noise又要不留血不受傷不被捕又要多人先叫不合作，我就好想知點樣共存。
你唔願意或者覺得無用，你想好心提醒就去行動post 講，出個痴撚線post 咁係想帶風向定又係想講失民意？咁實際係要點做呢？

你都當去左既人係condom啵 如果去左既人見到你個post個標題第一下會點諗呀又 搞唔到有咩成效已經夠sad架啦 再比你隊2刀

一早喺琴日嗰幾個post出嚟屌班搞手㗎
班連燈仔鍾意淨係正皮又唔睇留言咋嘛

目的咪就係攪地鐵囉，等更多既人關心香港既問題
而唔係日日準時返工

要目的可以好撚多，但要行動可以好少
唔好因為唔合你心意就屌

咁呢場行動點樣回應返元朗事件？
關聯性係乜撚嘢？
你入地鐵劈友，我就阻住地鐵15分鐘當回應？

一係阻,大半日返唔到工, 全香港都多謝你,
阻得個幾分鐘, 真係會比人問後, 完全係阻民生.

又唔夠多人不合作
又唔係塞到全日

而家淨係俾位人入
廢老 大媽 中立派 更加會話 「班後生喺到搞搞震」

唔好做臭自己個朵好唔好
而家地鐵冇損失之餘 我地更係失民意

一係你就搞爛人地啲閘口
等市民唔洗俾錢搭地鐵
地鐵公司有個實際嘅損失
咁先係對準地鐵
而唔係而家搞到其他市民 但地鐵又唔驚你

情緒支配自己的行為，為發洩，唔理性分析後果同影響，所以我好相信27號一定出事，入夜之後死守唔走，黑社會有刀有槍，自己送頭

你都ON9 而家地鐵任D人入黎打9人完全冷眼旁觀
你覺得佢地無責任咩

出個痴撚線po就係要提醒班搞手
喺連燈有幾千個正評並不等於你個行動好撚正
你唔一日諗清楚先搞
一日就會有班唔知頭唔知路嘅人出嚟俾人當condom用

因為班人今日真係俾人當Condom呀屌
搞手去撚左邊度啊仆街

咁你都可以係屋企打個飛機當回應既
地鐵的15分鐘好少？咁你支持阻一日囉，大家一定歡迎
平時遲一班車都屌鬼
而家就覺得好小事

事無大小，只要有幫助

班搞手同我死入嚟對質

咁咪圍MTR 總部囉,
一係阻全日, 就唔好阻得過幾MINS,

你自己唔知有咩效果你跟佢地出去就搵到!

一有同自己方式唔同就話係五毛或者對立，好難吸收唔同嘅見解，圍內自high發洩，好難理性

YES 所以應該星期日所有顏色地鐵線都搞一次 咁咪唔會阻人返工囉係咪呀

我只可以話呢個標題太有割蓆feel 班人真係會心灰意冷 如果係事後檢討post 標題可以溫和啲 但事前準備不足呢點我唔反對

今朝出閘免費喎，如果日日塞15分鐘免費坐車都唔錯

condom我都至少用半個鐘砌條囡喇

今日先得15分鐘

結論： condom不如

exactly, 我唔係響呢個post我都唔知原來塞地鐵係同抗議地鐵唔阻止白衫打人有關

不合作運動為乜撚支持
擺明癱瘓政府部門運作

完全講到心聲 樓主好波。不過算啦，真係同你一樣諗法嘅唔會曬時間係連登到講野。

講真
你叫班人淨係集中坐一條線都做到效果啦

你咪問下你身邊啲親朋戚友囉,你要搞地鐵點解唔去地鐵總部呀,你搞條鐵路做乜鬼 ,唔好ff啦,你問下返工嗰班有幾多個明你做乜，我上連燈都唔知你做乜， 我今朝搭觀塘線就冇影響嘅，但我啲同事就發曬爛渣， 話如果佢知你哋會搞地鐵佢會早啲出門口，唔會搞到遲曬到，根本都冇人知你哋做緊乜， 唔好以為連登吹曬風就等於全香港都知先得㗎

咪係，一黎曬時間，二黎唔會聽得入腦，曬鬼氣

每條顏色線500人坐

你入去睇下，人哋好清晰，無人話好撚正，我睇到你反駁我都覺得你係自high一樣，你估出去就好似坐喺度單單打打咁簡單？你堅持唔認同唔緊要，open talk，你可以繼續你嘅風向繼續你嘅痴撚線乜乜柒柒，廿分鐘幾廿個人又痴撚線，十個鐘二百萬人又痴撚線

或許今早的人 係敵人呢

痴撚線
將不合作運動同元朗無差別攻擊類比
塞一塞地鐵 冇得番工你係咪就要死 港豬

屌第一句就自打嘴巴又話搞金鐘ok
金鐘地鐵搞不合作你又屌

咁你身邊既人都好似你咁, 咁撚低質囉, 下次醒小小啦
咁既POINT 都拎黎做例證

咁揀幾時？揀星期日好無？
就係要有noise先可以迫港鐵回應
當然真係響應到罷工就更好

講真係到阻地鐵d人真係以為自己好型好effective。其實政府wfc，你阻地鐵完全係自己比多d機會比人插。以為搞咩不合作運動阻幾分鐘地鐵多d人逼係個月台就好大影響力咩，要唔要歡呼一下比人知自己好型 好心真係要搞就去多d渠道宣傳啦，完全無人知做來做乜。係咪暑假無工翻太得閒無野搵野做姐，翻屋企訓教啦

打工仔表示失望
塞得15分鐘咁少

樓主傻閪 大家唔好再推

咁好簡單姐，有冇試過逃票呀，罪500個隻，發夢夢見全香港好多人無比錢入站

塞地鐵，死全家

講你就叻，叫人做犯法嘢，點解你唔做咗先？人哋付出完，你就涼冷氣講風涼話，你真人應該都係垃圾廢中

不如你suggest下點樣做先可以令更多人放低包袱正視社會發生緊嘅問題？
你估我地唔想多人做咩 要多到人至得架
正如返工個堆都可以幫手架

唔揀24號咁揀幾多號先岩?

冷靜啲諗，其實係，要塞就所有人塞死全日，依家目標有啲唔明確，擊唔中政府，只係輕輕扣緊港鐵同自己友血，仲要比班藍絲借機抽水，有冇其他方案代替

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

香港罷工唔影響政府？
香港一日生產幾多錢比左政府

Make noise係其中一個影響
令到更多人正視問題係目標
包括個垃圾政府同狗鐵
遊行示威夠make noise啦
都實會有人話你阻街有問題架
咩叫兄弟爬山各有各做呀？
姐係你覺得呢個幾月發生嘅事用星期六日出黎行下就可以解決到個問題呀？
咪一樣照比人標籤為暴徒、食完飯無屎柯
咁點解你又覺得示威遊行係有用過不合作運動呢？
係呀 不合作運動要多人做
人呢屌你老母
你估真係出咗黎做嘅人好想自己做少數人？
無人出黎係因為仆街連燈仔個個都係垃圾鍵盤戰士
希望你唔撚係五毛 係單純地鳩啦
唔撚搞到人嘅 咁搞黎做乜撚呀

Wtl

請問塞左呢三十分鐘
對港鐵對政府有咩影響?
佢地有咩回應? 達成左咩效果?
要阻就要好似之前打風咁, 依家連發酵過程都未有就收皮

普通市民被迫喺各站月台/車廂企鳩等
你地係想普通市民都感受D咩? 有無喺其他平台講解過? 真係好多人唔知發生咩事, 只係知有人阻住地鐵
差在未搵一大班白衫人衝出黎扮元朗事件
要攪就入去元朗對準圍村人對準黑社會拆祠堂
樓上話想乘客感受下元朗事件, 我想講外國發生完恐怖襲擊, 都唔會有人痴線到攪行動, 迫其他普通市民一齊回味恐怖襲擊經過
今日我只係睇到你地係對準普通市民黎攪

「打工仔有藉口可以遲到, 上司應該諒解, 唔諒解就辭職」
喚醒罷工思潮? 現實小小啦, 大家都要生活, 有D人打份工遇著仆街老細, 比你攪一攪累到無左勤工, 係咪有人會補翻比佢? 人地年尾做評估比老細屌鳩時, 你諗住點幫佢?

淺藍/深藍/中間都安享現有生活, 份工, 收入, 權力, 你塞地鐵只會令人加藍, 支持你地嘅就話諒解, 唔支持嘅唔會因為你地咁樣塞一塞變左支持。依家香港唔係生活唔到嘅地步, 要佢地出黎遊行下支持下 okay, 但係唔會因為咁而放棄現有生活。

政府唔回應你, 你就去對準政府黎攪, 癱瘓政府部門, 地鐵唔回應你, 你就去九龍灣攪 memo 牆, 唔好下下搵著普通市民黎攪, 咪令到普通市民將阻住民生同反送中兩樣野拉上關係

呢 d 會影響普羅市民的不合作運動，目標唔夠明確，不合作運動嘅目的係要加重當權者的管治成本，但係塞地鐵只加重了打工仔返工的成本，對威權政府其實無乜影響，攪多一兩次，就會好似佔中咁，被人話擾民

不合作運動其實好難做
要真係全民一齊做先得
唔係變到之前稅務大樓道歉咁

咁你達唔達到this aim? 係就塞半日la

exactly, d 學生講極都晤明

元朗車長同站長有好大責任

你知又唔出聲
尋日大把同事講緊
又出晒文宣

衰啲講句 警察都唔理 你想佢哋做咩

我完全唔知你地堅搞lor ,成個fb whatsapp ytd 完全無人講

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

對上一次癱瘓你係邊 講到咁咪又係趕住翻工

焦土呀 撚屌

追哂8頁post

班人俾人當condom咪就係因為有你呢啲人囉， 口講支持五大訴求但心裏卻很自私，少少付出都唔願意，過咗星期六日就打回原形變返一個普通港豬，多啲人支持咪冇你所講嘅condom/送頭。唔係話要你犧牲頭家，犧牲自己銀行戶口啲存款呀而家，講緊係要你精神上支持咋，老實講你唔撚屌出聲已經係支持緊。你而家咁撚樣同輸打贏要嗰種港豬有乜嘢分別，一遇到問題就槍口對內？人唔夠多淨係塞到十五分鐘就畀你屌搞手，人夠多塞到全日就讚好？一千人正皮唔代表一千人有能力參與運動，正皮只代表取態，但好肯定嘅係真正既手足係唔會好似你咁輸打贏要，反而係會同甘共苦。

你問今日場運動如何有效影響港鐵同政府，而不是friendly fire？我答你，721元朗事件(包括白衫人無差別打人打到入車廂 & 港鐵冇閂車門保護市民甚至叫市民落車)，好多人覺得自己唔係住元朗，又或者根本從來都唔需要踏足元朗，置身事外。今日呢一場運動嘅目標人物係一班政治冷感/中立既港豬，等呢班仲覺得呢個係政治而唔係社會民生問題嘅垃圾笨豬知道琴日元朗可以係今日香港，而成為受害者不必須是黃絲。當你仲以為呢個運動嘅目標人物係港鐵同政府嘅時候我就知道你根本不是手足，不能共患難。

蘋果段片度仲聽到人話“我要買樓”，你估如果有一日元朗事件發生在香港18區，佢仲打唔打算喺香港買樓？ 呢種只看眼前利益嘅港豬本質上同收蛇齋餅糉嘅阿婆係冇差別，最多係程度上有分別，而一句講到尾：those are Kong pigs and you are one of them。

可能手足戰術上有錯誤(個人就覺得應該要著白衫去扮/諷刺嗰班鄉黑)，但人類就是要從錯誤中學習。指出錯誤同好似你咁 否定運動嘅意義係唔撚相同：前者叫同路人/手足，而你呢種叫割席撚/冇用論撚， 或難聽啲講分化撚，呢一個指控係基於你唔係五毛嘅前提底下作出，睇你個標題已經唔撚使反駁，唔該你重新審視下自己嘅立場。如果你再係咁樣，我哋亦都唔需要你呢種Kong pig支持，你最好有咁遠爛咁遠，去發你嘅大財，去準時返你嘅工。

P.S. 封鎖咗#51200但未完全封鎖

光復香港 時代革命

睇#212

直接封鎖 唔洗講咁多

樓主，算啦，無敵嘅不分化各有各做，點講都曬口水。難得覺得自己咁型咪比佢地自己慢慢玩啦，所謂嘅不合作運動其實又真係唔係好阻到人，遲幾分鐘姐。
btw既然各有各做，就唔好係到呼籲更多人參加，鬧d唔參加嘅人港豬啦，各有各做啊，其實無咩人會做d無目的無計劃嘅“不合作運動”咯。得嗰幾丁友好意思話係運動。

真係冇人覺再做侬啲不合作運動民意會走咩

各有各做，洗撚你管？關你撚事，禁鐘意返工，係公司訓啦

我完全同意你
咁樣搞市民

正中政府下懷 以民鬥民

咁樣講 搞機場仲比人屌得甘
唔應該係機場集會

咁去地鐵總部示威啦，搞市民做乜？

想擺工嘅就會擺工，如果被迫嘅仲有咩意思？

延誤十幾分鐘就有傷害性 港鐵信號故障咪死得人

咁你覺得新鴻基係幫助凶，係咪就塞住晒新城市啲門口唔俾人入商場呀！？係咪低能呀宜家？

佢當自己大帝